唔好再放車行啦，害撚死手足呀

d車行極都有，全世界都知今日遊行，係自己人點會仲渣架車出黎阻住

明知今日有遊行仲渣車出街個D正卜街

tui

小心的士之類嘅車

真係唔好讓 車係最好既rb
塞住條路狗都入唔到黎增援

推

明知尖咀有事都仲揸入黎擺明係鬼車

除非白車同有大肚婆/待急救人士
如果唔係唔好亂放車行啦
係咪又想重演多次的士剷手足然後手足被捕